想賣琴但唔知咩價位, 請巴打指教

因為屋企搬屋, 有個琴韋伯E102, 想問呢個琴大約賣到咩價位 (保養較差)